我要呢條片上月經post!!

仲記唔記得呢條片啊，我地流左幾多血同眼淚
大家唔好放棄啊！！
就快一週年了，到時要再見到大家出黎
光復香港，時代革命

推

大家同我睇多次！

勿忘初衷

堆

大師兄要返黎啦

做野啦香港人

歸位啦，師兄弟